中左勒索軟件點搞，求救

中左勒索軟件點搞，求救

所有file後面多左個 .coot

中左mycloud嘅hard disk, 入面好多相

好慘，有冇brother救救我，好想喊

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

比錢啦。邊有人識解。解鈴還須繫鈴人

無得搞

利申公司server 中咗

冇

中左都解到，咁寫呢個Ransomware 既人是咪On9？
咁究竟個Hacker on9定樓主on9多D?

你中左邊一隻，上網查一查，有部份舊款既可以解到，但你落街買張六合彩中頭獎機會大小小，所以都係節省小小落街買六合彩吧。

養成backup習慣

磅水
通常頭24hours係平少少
遲左就會收貴你

上網講畀咗錢都會撕票

畀錢唔係問題

最驚畀錢之後

原來係白畀

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

平時唔backup貴重嘢上cloude嘅後果

用 linux

開埋 auto sync 可以 backup 埋被勒索檔

無得搞 一中即斷上網

唔知中左，知道嘅時候已經好似CA第四期一樣

點解會中嘅
想避下

咁都要比㗎
一係你就唔要啲嘢
通常都係合理價錢，千幾或者幾千蚊比特幣
如果咁易解到wanna cry就唔會咁出名

俾過錢，攞番

之前用支那寶搵人解...
係貴少少, 不過佢做中間人成幫我攪掂...

有冇link

下世小心啲

撕票 唔撕比錢唔比

一係俾錢， 一係就咁算， 公司試過

中過。 傷痛中

咁唔俾錢撕票機會最細

payoff matrix黎，自己參透下

大哥，可唔可以俾聯絡方法小弟，受小弟一拜

不過佢落左架...
你試下問問

試下：

利申：冷氣軍師
之前中過另外一隻

最好用第二部腦read返奶左野嘅disk，唔好再用果部機

呢個試左，唔work, 不過都拜謝

佢好似唔使俾錢，通常要錢嘅先work d

之前比佢救過，希望幫到你

google左下，好似得
Emsisoft Decryptor for STOP Djvu
樓主不如試下

補link

想知樓主係點樣中
聽就聽得多未試過中
防範下都好

有個外置硬碟my cloud長期開住，方便睇相backup, 行raid0, 已為自己好撚勁，就算harddisk死一隻仲有一隻頂住。
可能download d photoshop brush, effect... etc, 仲9左，當時仲要無發現，到發現果時都第4期， 詳細黎講喺邊度惹返嚟都唔肯定。 打個譬如，叫雞叫得多都唔知d性病邊度野返黎。 要中冇得避， 我都有安防毒，原來唔係隻隻防毒都放到呢啲勒索軟件， 中咗之後先至唔夠原來卡巴斯基先scan到

你立即俾，or等等自己試一排先俾？

即俾

試左，error

跟據我既知識，如果佢真係用佢話既encryption 鎖你，條匙又無留係你部機，無得搞，佢隻encryption 無得破，你如果唔要就疊埋心水洗，底都唔使留，要就磅水搏，我個陣research左既印象係犯左罪鎖左d証據送俾差佬都安全，不過個陣味上神通廣大既連登

利申cs degree

師兄，想問俾左幾錢？

好似2,3k

搵量子電腦

2,3k屌得過
不過唔知佢要點收錢法同我驚白俾，
所以諗俾支那搞，不成功不收費，or 交贖金 但驚撕票

如果真係重要，又好似我咁on99無backup無得諗,俾，搏

個陣我見有人用好似醫絕症既方法，keep住d資料，等有一日有科技可以解

支那話搞到？

抄資料俾佢搞，無壞

我嗰度啲相百幾激(gb) 嘢喎

點send

你小心唔好野到電腦

更正冇睇你樓上啲post

我諗住成個harddisk send畀佢呀

佢叫我send一個file畀佢試咗先

咁你依家用邊隻防毒

部電腦嘢㗎喇而家防毒係咁做到有毒幫我隔離

暫時又唔敢format部機， 唔知部機仲有冇資料可以幫助到救file

咁勇，起碼都搵個電腦舖，買個新hd搵個座過過去先？

師兄，你嗰陣時keep咗啲file幾耐

先至決定去博一博 send畀個黑客 交贖金

想知大概可以拖幾耐

同埋當時你要畀啲咩資料佢

之後點解到？

我個陣，俾左就好順利拎番，解我真係無經驗

最慘而家啲快勞唔係放喺個電腦hard disk度
係中咗落去個external hard disk裏面

畀返中毒嗰個document佢佢即刻就解到？

佢係咪send返個program畀你解㗎？

點畀錢係咪比比特幣 點樣畀比特幣真係唔識架喎

我個陣好快，俾佢個20xx RSA encryption好似咁叫，同d人話無key留係你部機嚇親，你知有d係耐左會加價架呵？

成個folder攞佢software unecrypt 好似

當時個價錢？？？係佢出價？？？
定係有冇得講價？？？

係唔係即係佢send個解lock個software畀你自己解鎖？

點解平時唔Backup？
依家先來臨急抱佛腳真係太遲了
一係就俾錢啦雖然可能都係拎唔返嚟
真係只可以祝你加油

mycloud?

NAS都中?

佢有個window彈出來講得好清楚架
類似咁，你有無？無可能有得救

唔係咁嘅樣

咁樣嘅

synology NAS前排有漏洞可以hack到入去,仲出埋聲明叫用戶做update

this la？ 睇緊

你知72hr加價啦？

中咗咪洗機
nothing to lose

中左係wd mycloud mirror有冇得整還原點？

最慘啲file唔係放係電腦入面

放左係ws mycloud mirror入面

i want to cry

試左，唔知點解出 error, 解唔到

所以now咪15 16

gum快d sent個file俾支那試，最緊要快

佢解到，慢慢諗點sent俾佢，解唔到就諗俾錢啦

coot不包括，因為咁出error

我記得個陣，勒索方，俾我試解1個file,你有無？

有

推，希望有人幫你搞到，你記得要預時間買bitcoin,我個陣開wallet都煩好似，陣間佢要12hr開個acct,就gg

點解raid 0會死一隻仲有隻頂住?

未send email俾佢，所以未有

嘩，bitcoin唔識買添，慘

呢度都未研究完
嗰頭仲要研究點樣買bitcoin

快d睇定先，到時980美金你點諗

推，連登仔幫幫樓主

100%係比左都唔解
咩年代仲有人信

搵網站開acct ，wallet(要d時間),跟住入金(要d時間)，跟住好似網上過數

我真係解過lol,哩d瘀野都吹水咩

呢度買bitcoin

如果解唔到傳左出去佢都無好處，無人再俾，相反佢唔使乜成本俾software你自己down自己解

得罪講句，唔係你中唔知肉痛

唔好意思，不過諗唔到其他詞語禮貌d

如果 贖金 係能力範圍之內的話

正所謂患咗癌症第四期 可以嘅話都想盡力試下救

D 野咁重要就用 linux

其實我真係好out

師兄，想問你整好俾幾錢，參考下

咁神通廣大嘅高登上過未

又係以為 raid0 = backup 嘅傻仔...

google

用 linux 死快啲

MYCLOUD 都中 好驚喎

點樣中咁神奇？咩antivirus internet security都冇裝？

好似萬幾
唔記得咗lu

味，不過睇落連登勁d

錯別字多到

唔好搵大陸仔整呀
解鈴還需繫鈴人
你搵返施法術嗰個幫你啦
暫時唔好處理個病毒住
如果唔係佢想幫你還原返啲file， 都幫你唔倒
嗰個衰人留咗兩個email俾你，
你要一次過send哂去， 你想報復嘅仲可以bcc 形式 send埋去
搞掂晒救返啲file之後
上網download SpyHunter 5， 殺咗隻毒佢

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理

on9

如果 win 10 + windows defender + 免費版Malwarebytes 夠唔夠

買隻冇Snapshot嘅NAS
比錢解決啦

咁全壇人一齊學幫你破解好唔撚好呀

「行raid0, 已為自己好撚勁，就算harddisk死一隻仲有一隻頂住。」

屌你老母原來係On9仔，唔怪得會中Ransomware

Windows defender梗係信唔過啦，用卡巴斯基好d

其實行raid 1係基本野黎
我仲會抄走一份去隻external hard disk 做backup
當係offsite backup

想知樓豬比完錢對方解唔解
利申電腦除左四仔之外冇重要野

用緊個部電腦唔係咪死

點解？

揾google la, 量子電腦幫到你